用支牛 笑鳩用銀行既人 得淡笑

我真係恭喜你阿

慳手續費 免佣阿 一獲輸突

打靶

出左事？

今朝上映來來曱甴屋

每單交易慳丁屎咁dur
依家嘔返晒出嚟

唔明

渣打咪又出過幾次事
銀行一樣垃撚圾

citi無事喎

IT 既野實有咁既情況
正如上網有時都會上唔到

人地揾到位入到牛牛咪由佢笑下

中銀無事

仲用支銀，咁你同用牛牛個啲有乜撚分別

無呀, 本身撐大陸嘅. 香港自由市場, 你有你撐外資, 我有我撐中國野啫

垃圾
Blocked

仲話自己自由追求民主, 用乜/揀乜 , 要你控制? 你知道咩係自由選擇權先喇